[有圖] 有冇巴打知呢個係咩中學教材講中國是獨裁國家

良心教科書

佢講嘅全部都係事實洗咩藐視
佢藐視嘅係自己歧視嘅自己唔敢面對現實

全民救港 全民勇武

我反而想知邊隻賤種話教壞學生
呢個表入面冇樣嘢係錯
自己個腦壞撚咗 話人教壞學生

中國威脅論
佢地真係文盲

全部係事實
良心教科書

台灣教科書？

威脅論啊, 唔通要講好野咩

講中國威脅論係講呢啲架啦

有講錯咩

似台灣

應該是台灣教科書嗎，謝巴打

香港書商邊敢出呢d

通識既話
應該會後一頁就講返點解支持中國
咁撚樣都屌就唔該扔你個仔去大陸讀國教

講事實話人教壞腦

本書都係講反對既理據
唔係話佢岩定唔岩
藍絲咁都唔比講

唔通講共產黨創造萬物咩屌你

講緊「中國威脅論」理據同論點
論點就唔一定係真既
自己白痴就以為其他人都係白痴

屌 藍絲真係斷章取義
人地係講緊中國威脅論呀
我記得係奧巴馬上場前已經有呢個講法
佢係客官陳述緊美國點睇中國咋